從來覺得尋死好白痴 但終於到有呢個念頭嘅一日

由細到大都覺得自殺嘅人
到底係真係情緒病
定係真經歷左啲根本承受唔到嘅野
或者感受到絕望
令到呢個念頭會萌芽

今日終於體會到少許
先唔講香港呢5-6個月
冇人會開心 冇人會真正笑得出
冇人會享受緊生活

自己又冇骨氣讀書唔叻
讀緊啲唔會有人認證嘅垃圾degree
個人又冇目標冇興趣
日復日 隨左發夢之外
都唔知自己每日做緊乜
虛耗緊人生

當初自己唔識珍惜嘅人
如今想得到 已經係痴心妄想
比人帽又試過
已經好冇希望
好冇意義

雖然父母中立 有時都會鬧下交
都慶幸唔係淺藍or深藍
不過唯一仲支撐住我嘅就係屋企人
去發夢之前都有句小心啲聽下

到今晚 有一刻閃過
其實一走了之咪冇哂煩腦
自己個家 即係香港變成咁
又一事無成 望住自己
睇唔到有咩將來可言
情路又一塌糊塗 應珍惜嘅又唔珍惜
啲人成日話唔好睇自己失去左嘅
要睇就睇仲擁有嘅
都叫做有幾個朋友 同屋企人
我都知其實比起其他擁有嘅都唔少
但開始有尋死嘅念頭 係咪一個唔好嘅先兆
再咁落去係咪會愈黎愈負面...

利申 第一次開post
因為真係已經冇地方比我舒發到
我真係好想得到佢 但知道冇可能 唉

#光復香港 時代革命

可摸耳繼續撐住香港人一齊加油

以為自己開po

睇下 the end of the fucking world

個感受仲強

手足，我地係到陪你

建議巴打睇醫生評估吓
你可能有輕微抑鬱？
千祈唔好放棄寶貴嘅生命！
無論如何都有我哋陪住你呀～
真係唔掂嘅咪上嚟圍爐取暖囉

感情呢D嘢，只係一個令自己成長嘅歷程
起碼你而家知道要珍惜吖，已經好叻㗎喇

我想講我幾個月前，有個中同抑鬱自殺走咗
我到而家都唔係好接受到個事實
亦唔敢相信同唔知可以點面對咁殘酷嘅事實
我好記得果種痛係，好似俾人切咗忽肉咁痛

求你，無論幾辛苦我哋都一齊行落去，好嘛？

我前排都同樓主一樣忍唔住開PO
但當果刻過咗，OVER COME 到就無嘢㗎喇
信我！我係過來人

準備好鬥爭幾十年

樓主加油比個擁抱你先
有呢啲負面情緒唔緊要
起碼你宜家願意發洩出嚟
我想你明白 一時嘅失去唔代表失敗
我相信你可以慢慢走出感情上嘅困擾 只係時間嘅問題
讀書方面就更加唔使太介懷
成績上嘅叻只係代表你識玩呢個教育制度 冇乜大不了
反而我覺得樓主你有去發夢
已經叻過所以冇為呢場運動付出過嘅人多多聲
只係發得多夢 個人都會低落啲
咁唔緊要㗎 feel到壓力太大就嚟爆煲 咪上嚟呻下囉
大把巴絲聽你呻同俾鼓勵你
記住記住
只有還活着 未來一定可期
所以你要留住自己去見證光復香港嗰一日呀
撐住！

深夜訓唔著睇到呢個post同自緊諗緊既野一樣

手足撐住呀 如果唔開心就抽離一下

有勇氣死 冇勇氣生存

垃圾degree唔係degree呀？
出到黎做多兩年野冇人會介懷乜野出身

多謝巴打

我會努力撐住架喇

一定會撐到煲底相見個一日多謝巴打嘅擁抱

你都要加油啊一齊撐住

應該好多同路人
可能香港年青人嘅命運就係咁
加油一齊撐住

希望真係會有美好嘅事發生
好耐冇感受過
最開心都係支線任務成功個日

瞓醒就無事，一夜就會亂唸嘢

唔使客氣
純粹因為我都試過呢啲情況
所以想鼓勵下你

Btw我係真絲

感激絲打